關於比老豆老母趕出街既經濟學

假設你屋企一家三口 月入二萬 比六千蚊家用
出去租樓住要萬五蚊 同兩個志同道合既朋友夾份 平均每人都只係比五千
有一千蚊比完水電煤有淨
係差左D老母煮既飯 但係多左D自由既空氣

淨係唔駛俾家用都賺返晒啦

講緊係以後都唔洗
抵到爛
佢第時有咩事入醫院都唔洗曬心機照顧

邊有咁理想，現實兩個人夾都難，三個人簡直高危

同屋企人唔夾
同朋友可能夾D呢

Freedom is not free

做咗幾個月嘢 儲緊錢搬出去住

3個人點分房

正呀

唔係咁易㗎師兄 住落你就知奶嘢

搵兩個異性